終極牛三。正式啟動。資金全面進場

7月劍指33000

清想講23000?

上證守住2800，要夾上了

記住呢三個字

七翻身！

負皮嗰兩個輸幾多？

中國會跪，侵侵態度軟化